見到大家仲為聽日既行動而煩惱緊時，小弟有小小意見，望君一聽

其實各大TELEGRAM谷又好，就算連登又好，都見到大家其實對聽日好迷茫，
圍?沖?佔?定係點?
雖然話各有各做，但大家都未係好FIRM聽日所謂既行動升級，究竟係咩?
因為都未決定好邊樣野會令到現今政府最驚，從而出黎答應我地4大訴求…
而小弟覺得佢地最驚，就係保皇黨失勢，因為保皇黨失勢，就等於令到政府失勢，即係架空左政府所有法案。
所以，為左懲罰特區政府，我地首先應該聽日正式宣佈，
我地要搵個建制派政黨祭旗！
咁樣先可以俾到壓力7婆正視我地！
所謂既祭旗，就係要黎緊既區議會選舉，我地會萬眾同心，專心攻下某一政黨既傳統票倉，最後一席不留某一個建制黨派！直到777答應訴求。

(而且區議會就真係人民一人一票選出黎，都係我地可以最大發揮到民眾優勢，記住，我地而家背後有200萬+1人支持住我地)

咁樣，長期一齊叫一席不留XXX(例:工聯會)，然後又不斷發表D文章又或者影片，不斷文宣佢地既選舉策略，再付上D實際既行動去挖走佢地傳統票倉既票源，然後再SET DEADLINE，到時再做更加多去攻下佢地既票倉，佢地就真係會驚，正所謂冤有頭債有主，佢地就會直接搵777，要佢答允我地既訴求。

希望大家可以討論一下

推

good idea to further discuss, but this is not for tomorrow (today)